想問下 恆溫 即熱式 電熱水爐同煤氣爐分別大唔大

出水較37-40度

恆溫即熱式電熱水壚會唔會出水量少過煤氣爐

除非三相即電熱
否則=垃圾

講緊三箱